見女朋友家長 SOS

過幾日就見女朋友家長，廿年第一次
求大家分享下經驗同有咩野要主意

同埋可唔可以幫我貼下啲Q&A題目🙏🏼🙏🏼🙏🏼

有幾多盒口罩?

開個價

注意下外表乾淨清爽就得啦 都係你問我答架喇

口罩,酒精搓手液,火酒,消毒濕紙巾,漂白水等等執齊一set做果籃

帶兩盒口罩上去包你有雞脾食

帶埋廁紙 米 洗手液 漂白水

係世伯面前扑埋伯母都仲得

你屋企冇20盒口罩 都唔使旨意人哋老母俾雞脾你食

問你有冇搞我個女 你點答？

認真 帶消毒用品或口罩做見面禮

我唔係啲咁隨便嘅人，我會同佢結咗婚先♥️♥️

幾盒口罩唔少得

其實我有諗送豬嘴，又環保又實用

咩職業
月入幾多
有冇車
屋企有冇樓
幾時買樓
幾時結婚
有冇諗住生
禮金俾幾多
擺幾多圍
有冇去過示威
支唔支持班暴徒
支唔支持香港警察
區選投左俾邊個

睇下有冇雞肶食

句句到肉，問得我啞口無言

[認真]
注意儀容 著番件裇衫 俾個良好印象
放鬆啲 唔好咁緊張 講嘢記得望對方

話晒去人地屋企 買份見面禮係基本
買生果/江瑤柱係穩陣之選
或者直接問女友世伯伯母鍾意咩 投其所好

有啲話題唔講得 事前向女友了解下

巴打祝你成功

頭幾樣未見都知啦 如果女仔有講下男朋友嘅嘢俾父母知
利申：以下問題我父母完全無問過我男友

🙏🏼🙏🏼🙏🏼好人一生平安

丫仲有
雖則你係客人 但唔好要人下下服侍你
食飯嗰陣 唔好淨係掛住食
照顧女友之餘 都要夾餸俾世伯伯母 (雖然通常會叫你唔洗咁客氣啦)
亦可以幫手開枱同執枱

總之要俾世伯伯母放心俾個女同你拍拖啦!

肥肥肥肥肥肥肥仔

依位絲打好好啊！我會謹遵教誨

見女朋友雙親都係無計劃之下見左
煩少樣野

伯母：咁你會唔會搞我

帶定幾個N95就搞掂 唔使出聲